其實個汽車稅點計?

我係凌志個裝度見度部60萬嘅車

咁我實際要比幾錢買?

定已經包左稅?

如果已經包左稅
但我見台灣同香港賣價又相同

1. 香港售價已連稅

2. 因為台灣要保護國產車, 進口車一樣抽稅

新手？

對返海關個價，好明顯係連稅啦

未買過新車